全新戰利品

本身已經斷晒市，但竟然俾我係西幹線搵到，即刻執走佢
JC Wings出品，1/400，盛惠$320

btw 好想要淨色ANA 77W但係700幾
定係搵星戰BB8機好